有線個新機頂盒好撚on9

2018年仲得720p / 1080i
冇得關機，關機制只係鎖左個控制，
但畫面會繼續
點播要插LAN ，用wifi要另外插條天線